CCTVB新聞引述全篇毅進仔協會聲明

用兩三分鐘讀晒
隻字不提打記者打議員
然後報導沙田遊行阻路，影響多條巴士線

唔係點叫CCTVB

第一日了解cctvb?

班廢老以為篇聲明係事實

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

紅磡火車站B出口，
沿天橋行3分鐘，曬都唔駛曬

記住唔好食置富嘅吉野家啊

先紅磡後沙田
一定趕得切!

紅磡入沙田15分鐘，當你預多一倍時間
2:45走好安全！

繼續關注 幫兩老消毒

成班人渣個個爭住奶袁志偉春袋，仲衰過文匯大公記者